馬會果然係香港最大既慈善機構

曼連主場都有咁高水，咁都唔跟抵你做一世窮鬼。

我已經約左經紀星期一睇貝沙灣，做人做狗自己諗。

樓豬澳撚？

登入左先啦好嘛？

講就兇狠